麻煩大家喺 Twitter多謝美國

法案在參議院通過咗，大家快啲去多謝議員啦！！！

幫推

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

已謝 唔夠多人

甴近平, 已retweet多謝

要全世界都睇到!!幫手retweet天台人質式拘捕嘅警暴片比全世界睇😤😤

推